有幾多人知道9gag其實係HKU人創辦既?

CU UST人做過啲咩出黎?

哦

你當sex141死㗎

ust真係最威

班co founder有啲cu有啲ust架喎

但都係比hku人head住

個龍門開始郁

只係hku嗰個負責對傳媒

已經係水面漂來漂去

龍門震得好犀利

守門員走埋

笑死

madhead執咗未

睇下立法會保皇班議席先講

見到HKU 3個字都知又係樓豬

神抄

人地讀hku開9gag, 特首，樓主呢？

LF2

CU畢業嘅徐立之做過HKU校長

HKU畢業嘅沈祖堯做緊CU校長:-)

爭咩呀爭？ 溝埋做瀨尿牛丸呀笨！